地獄黑仔王！上層武肺病房漏水 濺中下層病人眼鏡需隔離

屯門醫院一個外科病房的天花出現滲漏，涉事病房對上一層為兒科隔離病房，住有確診新型冠狀病毒的病人。院方引述專家指感染風險不高，但已安排部分病人入住隔離病房或獨立病房。‪屯門醫院對受事件影響的病人致歉。
‪
‪屯門醫院表示，主座5樓兒科隔離病房浴室地板出現滲漏，水滴經牆壁滲漏至下層天花，導致4樓外科病房天花出現水滴，有兩名男病人分別在星期一及星期二被水滴濺到。‪屯門醫院已向衞生防護中心通報事件，經相關專家檢視事件成因及病人情況後，認為感染風險不高，但為審慎起見，已安排被水滴濺中眼鏡的男病人入住隔離病房，隔離檢疫14日及14日醫學監察；而被水滴濺中腳踝的男病人，則轉往獨立病房留醫。
‪
‪院方昨晚已安排受病房滲漏檢查影響的6名兒科病人及12名外科病人，暫時調至其他病房。院方會安排5樓的兒科隔離病房進行全面維修工程，預計需時數星期，期間會利用另一個隔離病房接收需隔離的兒科病人。

有漏水姐係唔係完全密封啦

咁都得

花式播毒

死神來了 病毒版

係大陸爆撚左屎渠都當沒事兒

水都漏得穿，咁空氣飛沫早就

屌未入之前以為係支那新聞嚟